比查飛狗捉寫假地址佢有無得照比告票？

如果佢捉到你
假設佢call 埋狗要你比身份證記低
你俾個假地址佢
佢可唔可以靠你身份證寄告票去你真地址

你問下畀你寫假地址嗰個人收唔收到咪知囉

你唔小心寫錯地址姐 但港鐵附例好似係有法律效力 你始終都係要比

但係你比假地址佢可以點寄去你真實地址
靠身份證追查到？

唔會寄到你真實地址

連之後法庭傳票都寄唔到，直接跳到通緝階段

通緝階段姐係點？
啲狗可以直接拉你交500?

正確做法: 交罰款，繼續免費/綠卡，入閘出閘保持警覺

唔係效力
係根本係法例黎

邊一條法例犯咗

Cap. 556 Mass Transit Railway Ordinance
所謂既by law 係佢另一部分

各種各樣交通工具 空間都有各自條例
船
巴士
飛機 機場 機場既禁區

呢啲條例事實上係法律一部分

咪撚鳩噏, 仲大鑊 虛假文書!
同埋假身份證好容易查到, popo 一叫 call 台. 即刻現形!
洗定個八月十五, 唔上庭都知死梗!

呢啲 教人 用啲咁stupid嘅方法 肯定係5毛!

勁！

抄咗身份證 搵唔倒你就通輯

重嘜要益其他人

我記得係即場比單你交罰款。

可以之後先俾